P牌衝燈

我p牌 岩岩收到信 話我上星期夜晚衝燈 要扣五分 同提供車主身份
我都無印象自己衝過 因為每次過燈都好小心
想問咁係咪要重考

延半年p
利伸無車牌

夜晚衝燈相機快門光到咩咁喎
之前無犯過扣分既規/p牌守則未要交牌

加半年P 牌

剩係加監都好.. 以後會更小心

咁你有冇印象自己揸過嗰段路
如果有裝車cam
可以自己睇番段片

你有無借到架車比朋友呀果日

正解

你諗清楚係咪借過車比朋友呀

真係你既話閃左無理由唔知架喎

借左比朋友個朋友咪都係扣五分?

有啲新機係錄片，唔會閃

正確
總之係當時使用既司機扣

咁叫老豆頂左佢咪得

頂包捉到就刑事 好似係

新cam 睇到入面咩人揸
另外鼓勵人地防礙司法公正係唔可以

人地問緊係味借左姐

樓主
我記得當時唔係你渣

我真係恭喜你呀

報左警 洗定8月15

叫人頂

唔該各位巴打 今晚番歸會check check車cam